再恰短b既話我會係心入面偷偷地咀咒你地

等你地以為我好恰

咁你又真係幾好蝦

你係狗

所以你咪比狗屌囉

叫佢改名做長髮控先啦

......

係姬

岩岩先睇到呢個post=.=

我都係

呢啲po 睇唔睇都罷la = =

屌你咩

頭寒

短鳩控/鳩短控

不要狙擊